A Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB) informa que o programa
aplicativo para preenchimento da Declaração de Ajuste Anual do Imposto
sobre a Renda da Pessoa Física do exercício de 2020 (IRPF 2020),
ano-calendário de 2019, desenvolvido pelo Serpro para a RFB, é objeto
de propriedade intelectual da União e tem seu uso licenciado para o
contribuinte, para ser utilizado exclusivamente para os fins a que se
destina. Seu uso indiscriminado para finalidade diversa sujeita o
responsável às penas da lei.

ATENÇÃO!

Apesar da versão do java recomenda pela receita ser a 11, nos meus testes 
o programa só abriu quando va versão padrão do java foi a 15.

# sudo archlinux-java set java-15-openjdk

https://www.java.com/pt_BR/download/manual.jsp
